[有圖突發］女星倪晨x慘被變態佬射到成面都係

屌你老母
邊位巴打做既

笑到仆街
邊位巴打做既
出黎認左佢

痴撚線

人類本性

入面d留言好撚變態

癲佬

成班痴線佬

哇屌

邊個變態露支lun出嚟呀

咪住is this gay

哇屌...有個中同好鍾意倪晨_ 好想send個po比佢睇 睇下有咩反應

香港地生存真係好大壓力

其實呢啲開twitter都見到日本好多

睇到硬左代表咩

好想食...

佢塊包皮同j痴埋左

打殘體字喎

個batman

好撚嘔心

好長呀

痴撚線在對住名星打飛要判比人做 呢班友係咪太監黎架on99

Gif都有

屌

射程太短

思覺老師d fd

好想send俾香香睇佢有乜反應

好核突...

條野扯左仲短過未扯咁

咁變態似係張ching做

幾有諗頭

留言果班做乜鳩
自己無jer ?
飛機都要人幫手打

D口味好撚連登

可能係佢黎

正

其實支棒的形態都幾靚

好撚變態呀

J型唔錯
幾想含

去到後面佢啲精已經唔似精

係我做嘅
認住我啊

咁條女係正嘅

癡線

香香都有

留言果啲係咪性無能連打j都要ff

現代女性輕鬆摧殘你班男人嘅身體

cumtribute

創造力量同幻想 會嚇你一跳

岑麗香笑到我仆街

好多癡線佬

讚成 好驚比佢性幻想我

整埋gif

一睇個痴線佬隻手就知係老野 好想嘔

咪你自己咯 屌

射得個幾滴出黎咁

以為連登已經夠多痴線佬 原來對比下都幾正常下

人外有人 天外有天#nervous#lm
真正嘅痴線佬

send番倪晨x果張俾倪小姐睇唔知佢有咩反應

真假難分

cls

外國好多 cock tribute

Cls

殘體字

幾正

好癲

真定假

lm

仲有射figure

perfect

笑撚左 btw條撚唔錯 就咁睇都有15cm

唔似有禁長wo

是咁的

平時一大早起身見到新聞小珍報新聞[1]

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對小珍既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾小珍，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，小珍已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做當奴曾

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落當奴塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

好耐冇見呢篇

好長好粗

好粗好長，求識，好想幫你含再俾你顏射！！！！！！！！

條撚係向左絲打ga

好正常
成日都射落moon到啦